F1 2018 澳洲站 討論區

Formula 1 2018 Australian Grand Prix

22 Mar 2018 - 25 Mar 2018

Race Schedule(Hong Kong Time)
Practice 1 09:00 - 10:30
Practice 2 13:00 - 14:30
Practice 3 11:00 - 12:00
Qualifying 14:00 - 15:00
Race 13:10

Location: Melbourne Grand Prix Circuit

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

[/quote]

負...上

負評。。。back

麥拿倫回歸前列的一季

唔壞車先講

廢打粉仲有得打多兩日飛機

我Van 世界第一

你班痴線線佬mon住㗎？咁撚早入嚟負皮

新一年，繼續負，上

康打

負評

負

負皮

有隻雀成日mon你

夠膽捨棄康打
回歸前列腺就有佢份

點會唔知，一訓醒就見到你係我隔離開post

今時今日真係好多gay佬

請問3月22號關澳洲站咩事

負評是我比的希望樓主反省

皇者再臨 盛世再現

打錯字，吹呀？

負評是常識吧

你定佢係雞？

你先係g

成班csl又玩人形蜈蚣

青山走犯

成事俾雀屌 雀再俾豪大大屌 完 冇我份的

成事巴..
係時候俾世人見識康打既威力
仲有老麥既chassis... 是咪世界第一喇..

老麥世界第一

Hulk 今年架車應該都食塵

負皮，上!

已經講緊仲慢過老麥 ,哈屎 好似係

可怕既車隊黎啦

老麥世界第一…爆

咩app 黎🙄🤔

Honda 出到 pit 未？

鬼島ptt f1板

中文版少左D野咁既..

McLaren endured reliability issues during testing, problems they thought they’d left behind when they ditched Honda engines last year.

Those setbacks have threatened to have an impact on Fernando Alonso and team-mate Stoffel Vandoorne’s starts to the 2018 campaign.

However, Boullier has revealed Alonso and Vandoorne should have nothing to worry about after the work McLaren have done at their Woking base.

"We didn't have the reliability we had hoped for in winter testing," he said.

"But all the issues we faced have since been addressed back at the factory."

Boullier admits it’s too early for McLaren to be putting loft expectations about podium finishes and race wins on their drivers though.

"We're not expecting miracles to be worked overnight - far from it," he added.

"But what we do know is that we'll give it our all this weekend."

Practice for the Australian Grand Prix starts on Friday, with qualifying for Sunday’s F1 race taking place on Saturday.

邊有講到無比信心又性..

競猜今年鳩堡上唔上到台

上唔到

上唔到x2

上唔到1賠1買嚟做乜鳩

求打個和

all in 中左可以拎黎威

開呢d 盤 庄家無得賺 只求打個和

All in身家買上唔倒

咕好對我架車有任何期望

唔*

又正評自己post

因為9bo會俾隊友屌打

人>車
大頭係鳩保都係

admin!! hey0 呀！！！

留名Sainz 有Pod，9bo冇

鳩保今季有得上台未

抵撚你死

如果Sainz 上台先，鳩保點算好

退休，全職燒腸

LM
Vettel 萬歲！ going for the 5th

你得閒嘅幫手射個3分波入benz個exhaust等咸oh nono

Not inside a 垃利

鳩堡
開間bbq搵食啦不如

9堡退休前上唔上到一次P

大家都好關心我
巧減動

揸住架垃利go for p5 就有佢份

有得笑唔笑咩…

冇你起爐會好唔慣嘛

世界亞軍車隊

杜撚幾時死

有得關心好關心啦
一句唔該未上台先退休就喊出嚟

F1 逼害德撚 weh 走完 下個到鳩煲。。。

過埋今年可能落鑊

rico索性自行離開

去左精台

幫孖甜口 含力架

十卜堡堡下年去垃利

深入敵陣反咸

😂

1 2 Benz
3 4 牛
5 Vet
好似好合理

巧多清都好掛住9bo

澳洲站多左個DRS zone?

邊到收風

不過唔太識英文唔知岩唔岩

但今年試車 法拉利真係唔錯

堅有

我冰呢

dnf

dns呀嘛

🤔🤔🤔🙄垃利試車皇者

上年都係垃利試車最快

出盡奶力
人地又未放低沙包

lm麥記快過垃利

跪低快過垃利

轆都裝錯 點會快過我

呢句真 就算垃利點柒都柒唔過麥記

唔好咁啦

今年Red flag之後會喺Grid起步？

冇記錯好似SC之後都係

SC之後都係喺grid起步... 咁同red flag有咩分别...
btw係跟quali嘅排位定出SC前排位？

不過你會壞spark plug

講到麥唔會壞咁

啱啊，老麥只係笑話

利申 撐康

揸快啲啦你

dns 係老麥

梗係啦
車都撻唔到

唔出pit 點出去泊車呀

喺pit 度已經泊緊

還康打清白

康打是無辜的

逼害康打 不可一 不可再

康打2018第一勝幾時？

404....

電動先係正路

續航能力得唔得先

留名睇5圈換車

好想睇細牛吊打老麥

聽日就有FP1 and FP2..
留名睇老麥又壞車

慘呀，早埸 返工部機好似睇唔到直播

Time to shoot ball.

為P1P2射波

攪清楚
成事係為康打射波

LAP
RECORD

1:24.125
BY MICHAEL SCHUMACHER (2004)

今年會唔會比咸狗刷紀錄？

上年fastest lap係 1:26.538
今年應該唔會快好多

lm

有少少難度，而家又要慳油又要養呔又要同個引擎養生
上年Kimi's fastest lap都只係1:26.538

戰術大屍難講
有機會最後幾圈hyper soft搏DHL

各位早抖 聽日留名睇老麥死車

moto 個邊 dovi 比honda suzuki 撬佢過檔?

43 mins to go!

btw, f1個app 話星期日落雨？

FP1過左半個鐘McLaren仲未出黎

學上面講，出唔到pit 已經泊左車。。。。

大頭部車好似broken exhaust

捨棄康打既後果

Alo：karma

老麥隱藏實力啫

That picture from the McLaren garage shows the team working on what's reported to be an exhaust problem on both cars.
唔只大頭個架, van個架都係……

如果係因為overheating就搞笑

車都未著就broken exhaust

咸爺癲的 拉利反而😣🤮

慢過牛 唔係落B 組呀？

沙巴仲係慢過康打 升級左逼偈，但有個車手無升級

法記個時間仲係soft tyre，而家用緊SS但幾次都back off
Merc同RBR都係US

手機lin lag 到cls

岩先用左SS都係麻麻地

大頭發力, 用紅軚 排第8 +1.870

個F1 Access，抵唔抵玩

頭6都有機會既
best of the rest
不過頭3就真係炆炆地水

真係快過垃利壞車

幫康打平反

限時免費F1 2015

hrc應該唔會搵佢
hrc應該搵個後生做mm93二號車手
例如alex rins
Suzuki 到依家都係冇競爭力
我估佢係想ducati加碼姐

Kimi個時間好似係用soft，如果係真既話就真係幾快

廢老

老冰發火 非同小可

老冰係到不嬲都好有Feel 架wor..
睇黎Mclaren still can beat Renault

哥爽先係堅

Leclerc仲慢過Eri

有啲失望

第一年第一站

隻eri 玩左幾多年

喺F2唔係係威係勢嘅咩？原來又係辣殺

岩呀, HAM 第一年玩F1都拎第2啦..

知唔知點解佢叫鹹神

差0.9啊

McLaren時間的確唔差，但大前題要過到終點

神只有一個, 就係拎康打既SENNA

架hass係有d料 不過佢隊友就

神以前都係人...

好快會輸比我大康打

渣

咁勁就唔使 啦

口德 -1

新人留名

詛咒

康打十名過外
係車手廢定車廢定兩樣都廢

留力嘅嘢你識條春

康打既車神我淨係識mick doohan

艾歷神 26.814
叉燒 26.815

紅旗

終點線有路障

Hass P6

'Fernando Alonso has no hope in Formula 1'

So says Nico Rosberg

重練成套逼力

麥記：爆啦走啊大頭

咩事 有無圖片直播

Brake都搞唔掂就執柒咗佢啦

"Default 34, urgent," Fernando Alonso is told.

我最期待的畫面出現了.jpg

D鏡頭係咁影住拉利噴出黎既煙

垃利又噴？ nono

應該係講緊唔比燒添加劑要排走個d煙

哦呢樣

史度爾臨老過唔到......

係Gay油

返工冇睇 康打第一未

康打已經跑到去日本，提早封王

幾時幫長谷川平反

慘呀，比老麥做死左。個名臭哂

依家快人地16站
點跟

完季啦好嘛

ok, 鹹帝五屆

用Renault 個d 去左邊

康打快過拉利!

但細牛慢成2秒
大牛都唔係top ten 但max 第2

聽日qualifying 會落雨

一落雨，大家都知咩事啦

咁老麥可能有機偷到雞
但正賽都係食屎

某雨神排位賽都放星星

星期日都會落雨....

大頭:NOW OR NEVER

Long Run平均圈速，全部都係用Ultra Soft

Hamilton 1:28.831
Verstappen 1:28.899 (+0.068)
Raikkonen 1:28.994 (+0.163)
Bottas 1:28.997 (+0.166)
Vettel 1:29.086 (+0.255)

暫時睇大家好接近

+ 3 grid place penalty for Ricciardo
紅旗超速

第一場未開始 澳牛就...

屌乜9野，主場比人罰7野

架車入水，又壞

有無McLaren 同toro Rosso

上年落雨Monza front row 果個？

我見到其實都好接近
拉利似扮野

垃圾

Vettel 話仲未set 好架車個balance

大陸果邊既數據
如果係真既話 其實同benz無分別
重要部車未set好
SOFT TYRES 啲速度都好靚仔

聽日qualifying 一定好精彩

係咪正式讓路畀Max

如果落雨 其實咸爺第一
韋少/Vettel 二三啦
兩個芬蘭人水戰就😂

我冰去玩水算

Vandoorne 1:29.791 (US) (10)
Hartley 1:30.484 (US) (10)
Gasly 1:31.306 (US) (11)

Vandoorne 1:28.599 (SS) (5)
Hartley 1:29.815 (SS) (12)

Alonso 1:29,296 (S) (6)
Gasly 1:30.003 (S) (14)

RBR vs Ferrari應該就幾好睇，爭唔爭到pole就要視乎Merc既Q3 engine mode

無得燒偈油既q mode

同埋唔好唔記得正賽benz可以入少d油

咁睇其實McLaren 同torro Rosso long run pace 都唔慢，但Honda 偈無q mode 玩qualifying

有q mode 的
不過開左你都唔覺

honda q mode +500匹 維持10 秒

有代價的

成事條命換1年換1圈

洗唔洗咁多負皮

LM

新一年多左就黎20個負皮 以前都係5x

分身洗正評已經REPORT左比ADMIN

我康正賽有冇得挑戰麥記

鬥長命，康打贏

十卜

留名我康正賽收麥記皮

隨便攞

見Alfa Romeo玩F1又想睇

Alfa 係玩F1.5

一舊垃圾改咗名，佢都仲係垃圾

今年拎最佳進步獎啦

有最強新人

麥記啦
完到賽既話

慢撚過Ericsson

Sauber部車差唔多重新設計過，睇黎要時間磨合
今季澳洲站FP2時間仲慢過上季FP2時間差唔多0.5秒

但佢真係有好多新野，係拉利支持下應該有希望

反而williams n force india..唔知做乜9

williams 請得呢兩個預左係咁啦

我覺得去到季中Sauber應該會過Williams頭
Williams好似愈黎愈迷失左咁，明明2014仲可以同RBR爭第二

成事唔會死

今日落大雨無去睇

FP3 start

雨戰 水怪大戰太陽神

自己大戰自己？

韋少堅抽
甩一甩都輕輕鬆鬆

想問下morningstreams條link係點睇?

無錯 得一個!!

屌你老母臭閪

acestream

一定搞得掂佢

神一出黎就碌過1:29 啦

甩=慢

咁神平時lockup 呢？

廢事太離地

1 alo 34.298

lockup係另一種層次

pink car部車唔防水？

細牛今日唔差喎

慳錢就真。跑少一個FP又可以用耐d個引擎
同埋應該會係乾quali，更加唔出黎跑

麥記襯地乾出黎刷綠呔時間

雲當😂

麥記幾對版

有冇人覺拉利隻紅順眼左？

Renault Number 1

痴線vet us出去碌

應該係試quali set-up，睇下同琴日有無分別

過灣好定喎 無甩

唔知聽日邊隊會成位2018年第一個師術大師呢

我都見到，好定下
Ericsson 出來刷時間p3

3

好多年無見過Sauber 係前邊

最街外型有頭3

仲有邊過敢話weh>>>eri

Weh 有無上過頭3

冇

UCCU

起定爐俾大頭啦
我帶左幾桶啤酒

今站想幾多圈就收工？

只要sainz 架車冇事
or
我響sainz 前面
就會收工

9bo下年去FE 好唔好😞

嚟香港透爐

齋玩le man算啦 起碼有d野攞

Melbourne天氣晴朗

返緊工冇得睇

起身屌閪啦

開波

屌
完
再
屌
呀

左面行名， 沙巴同垃利都係紅色

點分

屌 條lin 起哂格

Mk

塞到

太多人想同神打招呼

希望澳牛主埸唔好又死車

冰人

唔死都已經罰咗3格

皇恩浩蕩
個timeing 多左牌子睇呀

Kimi已經1:23.0

火星車重返榮耀?

lm 等睇聽日都係無時間比人睇🖕🏿🖕🏿🖕🏿😒

放心，死撚硬

ok, 即係唔死

廢老今日食左屎黎
咁勁既

廢老今站食左春藥

年頭未簽約永續姐，唔好諗多

WOW Ericsson暫時P12

中游爭入q2/3 好激烈

P4到P10都好接近

C 組沙巴， 康打🤦

我康牛入唔到Q2

康粉個心碎哂，條J 軟哂

隊隊都收收埋埋
屌喇星😂

graphics 靚左好多

技術性調整姐

沙巴由慢4秒變慢2秒內

季中沙巴一定跑贏康打

澳洲站Q1

nico又要開始嘴炮?

康打去左邊

fucking fake

今年d時間全部都好接近
btw bot係咪車有問題 咁鬼慢既

車手問題

還老麥一個公道?

因為我未課金

駕駛員無升級去2018 ver.

又話換咗偈有頭三嘅？

RBR用SS咁勇

到底要還老麥定廢打

燃燒啦9bo

收皮啦

聽日又睇神巡遊

神快半秒
典算

Merc Q3 mode黎料

kimi:who is pussy

垃利專注2019 姐， 唔洗驚

小bot子真係食左屎 咁搞法太監都做唔好

唔洗q3 mode 都夠屌打垃利

未瞓醒

哥桑勁

牙朗無了

我Van😭😭😭

老麥

ocon 包底

都係唔好對垃利有期望住

大頭收貨

又話康打好勁

牙朗聽日新呔起步有雞偷

睇下今年q3 mode邊個勁

後追都贏wc啦

haas 似堅掂

澳洲站Q2

又話麥記好撚勁

蕉既錯，老麥底盤世界第一

sf70 改

底盤拎去裝生果啦

用一季多研發今年車

Mercedes引擎優勢睇黎細左好多
Q3剩返Merc自己
4部法記
4部Renault

bo公公退下

77

bo77as

bo77真係未瞓醒

red flag

bottas

地下好多bo汁

柒撚到

大笑咗出黎

點護航呀77

toto 個樣好正

好囉聽日又少少野睇囉

Toto

澳牛前一格

Q3 Mode勁過頭

今年d車 駕駛倉上面做乜加條 tback 底褲
唔會阻住視線咩

rico must be laughing

丹尼爾又抽

個慢鏡好有美感

爛到咁 整死人

試左咁耐都通過即係無野

今年會唔會有芬蘭人季中比人炒

Merc engineers.. 屌、又通頂

halo救咗bottas一命

吊緊車個cam

好似戰爭片d慢鏡

4萬哥罰少格

係咪冇播到佢點爬出黎

鹹帝：屌，又要一打四

播左

作用係 ？
a 保護車手
b 下壓
c 風阻
d 以上全是

神：不嬲冇理過個豬隊友

易唔易爬 miss左

難。halo入面好多翼仔

太監上年都助攻過幾次既

太監都有今日

好似話提供唔到咩下壓力 風阻係大左 重心高左 但你要揾架重型坦克車撞佢先撞得難

有冇介親碌鳩?

爛

無，點介

上次唔知邊個話落車𠝹爛衫麻

77無呢個concern

77（已切）

e 整柒架車

成架車最硬嗰part

77(射波）

d時間勁貼

Bot77: Cry in the party mod

屌

輸s3 d灣

好近

前三好緊湊

睇下邊個揸得更好

benz仲有幾多沙包

成車都係

沙做？

賓屎party mod 呢 頭先一開 bo77as就暴走左

掉咗揸車果個會唔會最快

liki自己遙控

會，轉自動駕駛Fe

神 開party

嘩屌

今年又無野睇

當你以為追近左,佢再快多0.8s.....

Party mode堅勁

快到

cls

垃利自己離開啦

有冇咁尾機

神真係識搞氣氛
留成秒係手

So sad.. 都係火星

唔洗睇了

唔撚洗玩

今年無野睇

feel 到聽日ves 會搞事

D沙包多撚到

破埋賽道記錄

可以等2019年了

唔洗睇啦咁

kimi第二，聽日一開車會跌幾多位 ？

屌佢真心痴撚線

澳洲站排位結果

落去搵澳牛同太監， 3個二奶互鬥

Merc既Q3 mode真係好屈機

所以Nico 贏佢一屆就退休

benz又無機會破 火星車魔咒

垃利：

sorry應該係冥王星車

兩個垃利頭先驚到縮埋一舊 係到私聊

垃利世界亞軍車隊！

亞軍都唔穩陣

唔通同冥王星人扮fd咩霍金叫你地唔好接觸外星人啊

寳寳呀

亞軍都無就退出啦 wfc

下年賓屎個位畀邊個好呢

Haas P5 P6 起步

澳牛

pole position award條tyre

是旦搵ocon 都得啦

聽日又有咸狗勝利巡遊睇

stroll得唔得呀？

Stroll 呢條垃圾就收皮啦

少爺兵邊頂得順太陽神

請問今年係咪都係咸美頓自己同自己鬥

W09比W08快左成秒 上年1:22.1，今年1:21.1

YES

上次話09屌打08原來係真

See u 2019

我到底睇左啲乜...

今年應該都係睇大牛對垃利同埋蕉對麥

屌點玩
差唔多一秒

你當哈屎死左

今年如果唔計benz 其實幾好睇

正賽應該冇差咁多，大家唔洗灰心

benz獨走

又唔洗咁快唔睇既，race pace差距通常無咁大。
聽日仲有用SS起步既大牛，應該仲有得鬥下

Benz
lalee big cow
haas
midfield
sauber honda

頭半季應該係咁

HAAS季中自然歸位啦

你當康打係為下年配大牛試車研發咁睇就合理哂

haas研發能力唔好
可能好快中遊隊就追到

monaco打後咪知
完咗canada應該就出新偈
出偈前我諗會先出aero upgrade試水溫

仆街唔小心揸快左...
我想退休呀

全場一齊歡呼 ->20秒都未出到黎 -> 終於出到

LH: “I can assure you we don’t have a party mode. I use the same mode from Q2 to the end of Q3. There was no extra button or mode I engaged in.”

SV: “What were you doing before then?”

LH: “I was waiting to put a good lap in and wipe the smile off your face.”

Ham

D 人話大頭以為自己入左q3 無push 哂成個laps， 頭2個sector 都係green

全季都雨戰就得

Bo77as change gearbox
姐係p15 開車

反正無分別

benz架車就算係pit lane起步要追上黎都好易

分別係全年得三副，一開波就用左一副

正常發揮

讓你一個lap 又點話

訓住都贏啦

幾好笑喎
陳恩能

屌Fox sport 唔係高清🤷🏻‍♂️

今日瞓到炒咗喎

搞下氣氛JE

神說：聽說你們都進步了？

神

你經now定有線睇先

有線試播緊
Now 係高清？

有線651台先係高清嘅，要加錢先有得睇

睇緊651
好似now 都唔係高清

670 - 672 係高清

保達斯炒車

now用戶畀高清接駁費就有高清睇

轉台

睇F1 唔聽sky, 真係人唔笑 成事都吠

今年仲有堡堡

住得唔算近不過都成日聽到車聲 個有免費飛入場

點解有免費飛

新人留名
點解今年啲車加左舊人字拖仲痴線左

本身副引擎 同氣動力都有提升
下年都應該重勁

咩台？
粵語？

精台

新手留名
想問麥記係咪放棄咗康打引擎 ？

康打放棄麥記

唔睇sky打丁 唔好話自己係f1撚
好似係

正解

LM等睇咸仔放紙鷂

上年比孖甜射到成面都係

廢康

鏟地（黃）.gif

上年阿布札比站後瞓咗冇睇
請問拉利2018屌打平治幾多十秒？

拉利領先平治365日進入2019賽季

等睇陳恩能幫佢含

dllm
除非落雨
我睇唔到有咩變數可以阻止架火星車

我正式宣布
垃利係冬測打飛機冠軍

有無線上link

牛個tyre strategy有冇得玩吓

收到風 鹹狗唔敢過19max

Now 670係咪1310 開始比賽先有廣東話

落雨只會助長鹹神

想早啲聽到丹尼爾把聲咪而家上佢FB page睇F1吹水站

Sky香港分部嘅，淨係識撐鹹

嚟嘅*

好撚驚19max撞鳩Vettel 🤢

陳恩撚bb

究竟係車定人影響
拉利輸咁多

人>車
大頭係9bo係拉利都係

準備win了

喂你 up乜呀！

車佔比較大部分。
Merc今站qualifying既優勢全部都係灣位，而法記就係直路佔優。
主要法記未搞得掂轉做long-wheel base之後前後唔平衡問題(後面downforce比預期少)，變左要拎走返前面既downforce去平衡返部車。
部車整體少左downforce自然灣位唔可以好似Merc咁高速出入灣。

但當然Ham本身都係qualifying beast，琴日個一圈係完美地中哂所有apex

車隊巴打

更正有線611係似高清嘅
不過唔算清

611 612 613係高清 651 652 653 係標清

冇左賽車囡囡

唔知有線會唔會聽到丹尼爾講車

有

堡堡

哈屎好似幾得

俾大頭叫老翻拉利

照copy過去

大頭酸到……

咪即係唔得

C-17 flyby

好型

今日著左佢康返工

得過老麥

小心比人炒

成事開左公司都唔通知聲

跟佢搵食死撚左啦

搖撚準備

影到佢地咁靚仔

炒撚晒成隊垃利啦
咁多年都搞唔掂部車

今年D graphic 靚咗

買Vet 同Max turn 1 炒埋一碟

Forza Kimi

Vettel 好波

哈屎

部哈屎

dllm leta go ferrari

大頭真係堅

勿怒神

哈屎巧勁

又係無時間

塞my波會唔會唔比韋少過😂

Graphic 柒到
用實色

點解要比佢過

塞my波唔比佢過☺️

哈屎-拉利1.5隊確認

咸爺拉開左成秒

有Live timing

睇唔明

等睇Haas屌打紅色廠隊

慢啦預期開始lap車

抽贏紅牛應該得既😂

一秒多啲算少

19max fing 屎忽

係咁甩

佢起步都好好

Lap返77就可以繼續護航

韋少架車好甩喎

睇19max 過唔到人

1.3 完

細牛起步放煙想tk 自己友？

又遊車河

9bo bye

過到先講

咸爺 + benz unbeatably

威記新俄仔好柒呀。。。

威記本身都柒

call sc failed

sc 又call 唔好

俄仔一向賽道炸彈

遊車河最開心

Haas搞亂大牛strategy

拉開好撚多 痴線

係呀 韋少應該要早入pit
琴日Q2做既野無晒😂

戰鬥民族比佢影衰哂 未戰先停

好心專業少少

其他車手2019繼續努力

保公公

掛住魚雷

大頭巴打

陰公 神油都搞唔掂

垃圾77

真， 搵個靚位泊

haas執得1分得一分啦

ocon 下年頂小保子

77做乜鳩咁耐都上唔到去

如果哥爽 砌底埋韋分就好睇

拍路中間先係真男人

77過得一部

九個圈先上兩位

公公

Fuck yeah

Max

max

希望俄仔好好反省

MAX

Max 又柒

意料之外

haas 撚到韋少狗咁

嚇鬼咩

Max 少年你太年輕了

荷蘭牛

四萬show 俾Max 睇下點過哈屎

19MAX有wall就收咗皮啦

Kimi頂住

好撚悶
屌而家F1真係悶撚到

where is your team radio?

4部法記 vs 1部Mercedes

Bo77仲係後面

康打😂

honda

大頭 :細牛 Welcome to the club

康打快到出煙

Honda

我康

康牛又爆

大牛今場兩隻牛都死晒
比hass磨晒成條SS

gp2 engine

冰仔都冇黎

視覺效果獎

希望今場有SC。唔係可以熄機

康打技術性調整姐

Vettel 追近廢好多

佢康

Haas 咁撚勁

關機睡覺吧

你咸自己開個league啦仆街

Bot 真垃圾

新三大車隊
1:賓屎
2:哈屎
3:垃利

有得睇戰術大師啲戰術未

kimi 上力未

Kimi under cut try to

咸狗撚車大賽2018

拉利又計過

比晒機會Vettel 追時間

眼前一黑

大師會點做

屌你老麥幾時爆

我諗如果Benz同77繽約人工高過mk，mk都笑住話好

咸爺追好癲 +14追到+12.7

*續約

77真係追唔到ga wo

放長雙眼睇

哈屎仲撚緊澳牛

老屎忽在前😂

Bo77

公公連神油搞咁耐都未過

小保子廢到

ALO

Hass🤦🏻‍♂️

威記得一架嘅

Suck my balls

Mag死

好撚慘😭

mechanic嬲到

到底係神太勁 還是小bot子太廢

多謝 pit crew

個OSD GAS 同ERI仲未出OUT係想點

輸後援

有機會第四 變而家nothing

Pit柒定係死引擎

走先。自己炒自己

又換唔到tyre

原來hass chur盡晒唔怪得咁快

vet係出面碌咁耐都未pit

拉利係咪想拉Vettel 頂咸爺比廢老追

屌 hass

Hass

做乜撚

兩架哈屎

唉

屌，Hass咩事

haas

SC

honda engine 2.0?

又黎

哈屎做乜春

嘩騙屌 哈屎

希望唔好係死engine 好柒

慘

Haas

呢個係咩戰術 仲唔入

衰過康打

哈士

WTF

用哈屎call sc

屌，咁好機會自己收皮

先頭先話好悶
haas話帶d笑料俾大家

柒過康打

Hass 好撚慘 唉

vsc 都冇用
要sc 先拉得返近d

Hass: 搏盡無悔

幾分鍾前先個個驚嘆緊
點知咁快死晒兩架

去完個廁所唔見哂haas

垃利用二隊call sc , 可恥

拉利又比d咩件haas試？

嘩屌！！

vet

Wooooo 上年翻版

拉利

Hass迫到太陽神

Haas 助攻Ferrari

Vet

哈屎報恩

哦原來haas專登幫法拉利既

嘩
仲唔係拉利撳哈屎個自爆制 ？

Vet上世究竟做左幾多好事

陷阱卡 set

咪又係俾你帶幾個圈踢返你去地球

戰術大師
唔怪得vet唔換住

轉頭咪又比火星車過

助攻

No 都開車 美國佬管理

Hass 練下啦pit

兩架哈屎都係unsafe release

原來又係哈屎自己柒
阿寶. jpg

終於有啲睇頭

VES vsc爬頭 ??

解釋

神燥到痴線

重出埋SC

兩架都係pit 個陣出事

個主持做乜鳩

法拉利比左幾年前新加坡果盞紅綠燈慳屎

係pit咩事

Haas 支 wheel gun 問題？？

明明綠燈轉眼變成紅燈

頭先死左台， vet 點換黃 之後仲係鹹狗前面

未上實條wheels?

好慘

VSC

vsc

MASSA:唔好再提啦

拉利個戰術好癲
驚一架hass call sc唔夠 一次整2架

岩岩出 pit 頂到太陽神

短時間柒兩次
Haas pit

Pit lane rule 唔算爬頭

太陽神嬲撚到😂

大師又贏

Kimi又回歸最佳睇車位置
又可以食ice cream

做乜鳩

Vettel

拉利係hass副計有遙控

仲pit window?

FIA 俾返個full SC ok?

3大車隊有無哈屎份？

其實係垃利用KIMI擾敵

Toto冇打爆張檯=未撚驚過

無左太監 二打一😂

其實係4打1 不過犧牲左2架

2架先sc 到

大頭😂😂😂

戰術大師

大頭唔過

大頭第四

想陰我?

SC緊 老系唔理佢

過番

果然係老屎忽

Sor 第五

Max on99

應該唔洗再put?

Ham 報仇啦😆😆😆

廢老慢左好多

soft應該可以玩到尾

好擔心Kimi 我諗可以召喚定細路喊.jpg

拉利過數俾哈屎未？

好擔心+1

睇下垃利會唔會轉頭俾返頭位人

下次過埋個側箱比你抄

算啦 入咗拉利之後有邊次唔逼害佢

咁都贏到既話 真係要拜神😂

廢老快啲追返上去啦

冇啦 臨尾肯定比咸屌屎忽

拜哈屎轉燈果件仲好

廢老唔好訓呀

廢老真係🤦🏻‍♂️

其實似係老左 過一半賽事後冇氣

如果真係贏拉利真係要還神

大頭呢

哈屎=神

拉得開喎
太陽神條tyre😂

哈屎=拉利

呢架benz都係design for帶頭用
一有車係前面就

大頭都抖左幾年啦

即時請埋個pit crew

咁下次咪冇得用

升上垃利害自己？

又就嚟爆post

咸爺又拉返近

醒呀廢老

Kimi 唔好食雪榚啦，上啦

kimi

S2 拉利勁啲喎

算吧啦攪下氣氛je

小保子仲係8, 未見過揸火星車揸到咁柒

喂，又燈

btw 細牛連stroll 都追唔到！？

睇到神嘅怒氣

賓屎偈黎 個人廢極 都快過康打

頭4架lap time比第5以下快成秒幾以上

垃利屎忽出煙wo

冬測出到已加先見到

Vettel 似有貨喎

今場暫時mvp

冰人入pit 擾敵
哈屎自爆
老麥未爆偈

Kimi mola mola

原來係咁

Ham紫圈

車隊

VET好危

二奶好靚仔喎

頂得住咸爺呢五個圈就得

小保子比架火箭你揸都揸到咁柒

前面仲要蕉黎

Max今日搞咩

大頭幾勁 頂撚住韋少

頭搖又尾擺

NicoRosberg

Rosberg花生位係咁出鏡

麥記隻藍色好靚

小保子退步左

無賓州係咁上下

女人揸車真係唔會快

Vet頂住死隻咸狗

想問ric條軚新過kimi幾多lap

我見到老麥頂住3架

ALO勁返？

換咗偈

是撚旦，都係神嘅侍從

阻撚住個地球轉

RIC: i dont wanna let him breath

想睇VET 贏既話陳恩能又用咩藉口屌佢

6-9

VET紫圈

大頭又返翻第5 呢個熟悉既位置

咸狗怒了

咸爺😂😂😂😂

老MK 連team radio 都要交戲

I am going for it

HAM飛咗街

神之lockup

Vettel gogogo

一GO就剷草

咸狗

Liberty第一樣改革就係要唔好比笨土贏啦
包你場場都咁多人睇

講完野就即鏟草

\|/

I am going for it

I know how much me want it

我有一刻見到康打排最前

He

F1 2018 澳洲站 討論區 (2)

1

alonso又拉龍

2

個人燥，old tyres，食亂流
即刻收左皮

B組